呼籲現場人仕立刻撤退，趕往元朗站

需要勇武+人數

去緊！元朗要人！

白衫已走，取消

立場直播，白衫已走，取消

走喇， 仲去！